一個人唔主動搵你係因為佢心入面冇你

真係唔駛再繼續等
等幾耐都唔會搵

sorry 我係終極大毒撚
鐘唔鐘意都係唔搵

唔好傷心

到底係咩心態
我以前識毒極都會搵一兩次

問佢一句就真係答我一句
好似同緊個bot講嘢

禮貌上都覆你算係咁㗎啦

我都係 就算好鐘意都唔會成日搵佢

哎

搵都唔搵嗰啲喎

又係你

我寧願佢狠心拒絕/dead我
依家咁我都唔知我仲係咪有機會

其實佢一直都畀緊signal你，不過唔係好嘅signal

咁我算係極少囉

駁唔倒

係

但點解係佢主動搵我先 到我覆佢之後又隔好幾日先肯覆我 有時仲會完全無視我 我真係摸唔透佢想點

DLLMMMMMM

真毒撚係唔會揾人，無論鐘唔鐘意都好，驚煩到人

少都係有嘛

以為你好好傾點知識落可能同佢預期有偏差咪算了

想吊住你

唔搵點知係咪有興趣...

唉

清醒曬未？

屌你老母

繼續係呢個po到屌醒我啦

算啦

我想醒

一時之間係好難抽離嘅，除非有盤冷水淋落你度

有次狠心冇覆佢 佢又會搵返我講無聊野
是咪fd zone

咁都係有主動搵你喎

有諗過講清楚
但想面對面講既機會都可能無lu

得嗰一次 好驚下次唔揾佢就真係無

其實講清楚唔知對方會唔會覺得困擾

咁咪冇，下下都你搵你好受咩

過多排睇下點先

我都唔知
所以都心煩
本身想直頭食完飯後傾計咁既
佢又唔覆機搞到自己係咁亂諗野
可能其實根本無事

好鍾意都唔敢搵

早日清醒啦

其實好少事但係咁亂諗人會癲

唔搵佢點知你有興趣...

係
可能佢真係忙
唔係想推我

我夠知啦
不過抽離唔到就係抽離唔到

好驚又係冇結果 所以都係廢事再咁認真算

點解？問吓你自己點解要做到咁？

唔好咁專注喺一個人度世界其實好大

一時就一次覆七八句 搞到我好開心咁都覆返好多 來回一兩次之後 又唔覆
諗住佢忙 可能過一陣會覆 灰tick左半日之後藍tick左
但點知過一兩個星期之後又會繼續唔知因咩傾返
snapchat都有傾開 但多數send都係mass send嘅嘢 咁啫係點

屌你老母 又浪費左幾個月時間
唔鐘意我就咪撚咁曖昧啦

所以出唔到pool

有興趣先傾冇興趣唔傾似唔似攝時間 Snapchat 呢啲咁旱嘅嘢唔好認真

可能人地好享受

搵過個啦

起身主動搵你 就算你剔左佢佢都會搵你
肯同你出街陪你睇戲
肯同你係海傍傾計

都唔代表佢個心入面有你嫁

有故喎

早幾日我無應佢
佢幾日都無搵過我
Snapchat佢 已讀我

之前又扮care我
假膠人 扮咩呀

中意咗好耐 放唔到手 希望佢快啲搵到女朋友 咁我就可以正正式式收皮了

其實鍾意一個人都幾攰下

到時你只會更傷心

都係，如果唔係雙向

係，我以前一直安慰自己因為佢忙佢攰先唔主動揾我，但直到佢唔洗返工，放大假時，佢仍然唔會主動揾，一大早見到佢一路on緊whatsapp 而唔係覆自己或者同我講早晨，果下好心up

分左手 得返我有佢 佢無我了..

只要我唔搵佢 就唔會搵我

一搵佢 係就係覆 但唔係一齊 唔知搵既理由係乜

真係唔好自我安慰，跌得仲痛，睇開啲其實你唔需要佢喎

分咗手就算啦

好耐冇搵 依家變到連朋友都好少主動搵
如果得自己做主動會好累 根本就冇交流 唔對等 連搵既必要都冇

所以更加卻步

係囉 分左手架啦 佢心入面冇我架啦

我心入面有佢
但都唔會主動搵佢
等佢搵

千奇唔好

做咩

點解要咁極端 分左手真係要完呢世架啦 要等到下世

各位話唔會主動揾鍾意嘅人嘅巴打
如果你鍾意嘅女仔有時會主動揾下你
你會唔會試下主動揾番個女仔

我同你一樣都好想ex揾我
不過等黎都冇意思 與其日日係度mon住部電話，倒不如放過自己，反正都番唔到轉頭無謂勉強

點睇一個人會主動搵你，你唔覆佢佢會話你
但係你一覆佢佢又隔勁耐先覆番你？
全日可能得十個msg來回，而且每晚冇定時某D鐘數後就消失左冇再覆
你又唔知佢訓左定點 成晚等住佢覆

如果係普通好男仔既話 係會覆 會把握個機會

會出去玩 夜蒲既人另計 因為佢地乜人都岩

純呻下咁
仲有專登著裙同我出街（佢話我知返學長褲）
知我鐘意佢都同我照出街
話我好好唔係冇發展空間 叫我唔好push佢
就精神病了

唔搵原因係人地都唔想理你
無謂繼續獻醜

有時我都咁諗，但朋友我間唔中都會搵吓雖然佢地真係懶得搵你

問題係即使知道佢心入面無我但係因為鍾意佢都會繼續去搵佢啊

你話返佢 唔駛等啦

想慢慢嚟姐？

I got it

人地都唔覺得要搵你

會覆咁會唔會主動搵係另一回事喎

其實知道對方有新生活，有一個佢會主動揾既人，就好應該死心

不過我都係未死到心

我係男仔，多數都係我主動
佢有時覆有時唔覆
太Chur又怕嚇親佢
雖然差不多日日都見到

肯定係要慢 觀察緊你的

一早知喇

啱呀見到應該會淡曬

屌我都係
一次冇wtsapp過佢 係平時見面會自然傾下計

搵啲得你地知嘅話題會開心啲

無你咁好氣

我都係咁，正正常交談，突然就會end topic之後成晚唔再講嘢⋯

有無得圍爐

第二日再開或者見到關佢事嘅嘢先搵佢

咁樣佢唔會知

ok

宜家至知，傻豬黎嘅……

係嘅

我諗個個都知但唔想面對

有呀，講旅行個啲囉⋯⋯
但佢好多人約（女仔fd）
唔想太過chur
大家嘅感情都係近半年先比較親近

覆咗咁多次..

我覺得有心嘅會落力追
有啲人好可能係唔鍾意傾太多msg

傾多啲傾多啲

原來我唔搵你 你真係唔會搵我

日頭覆得慢都可以話做野忙
等到夜晚以為多d時間可以覆快d傾多幾句 點知都係覆得好慢 然後9點10點佢就冇再講野，到第朝先再覆
我自己習慣係咩人搵我我都會秒覆，次次都係我秒覆佢搞到自己好似好cheap咁

利申：其實已經block左佢 輕鬆晒

咁唔傾咪了解唔到佢同少咗時間同佢相處

你成日秒回可能佢會吊高嚟賣

慘

咩心態

其實應該點搵佢好 突然搵好唐突

人地可能冇意識到你存在

唔會㗎傾偈咋嘛

我應該比人fdzone左

山羊撚真係咁個喎

我都咁覺得
秒回係我原則黎 尊重人尊重自己 所以對方一俾我覺得自己好cheap咁我就會放棄

唔係呀我個山羊係真係動物嗰啲唔係星座

其實我都係... 秒回有咩問題！

屌🤦🏼‍♀️

想佢搵我 但又唔敢主動搵佢
驚煩到佢

點都要有人開話題而你上咗心嘅試吓無妨

清醒吓啦

尤其當你睇番D msg既時間 自己覆佢都係隔幾分鍾，但佢覆番你係隔1~3個鐘
個下就會清醒番問番自己係度做乜9

發現啲人會覺得唔覆住唔藍剔就得

係呀 試下睇下佢有咩反應先啦

主動搵咗幾次佢都冇搵返你真係諗清諗楚

五個月了

證明呢個世界上無人個心入面有我

佢有冇咁值先
唔值咪下個囉

我果個就有啲奇怪，次次搵親佢都秒回傾到好夜要我叫驗佢訓先訓

好多時佢唔知點覆我比表情我，我無理一陣佢又會問我做緊咩，番到屋企未果啲黎開話題

但本身好少主動打招呼搵我

係咪已fdzone

唔覺！覆emoji都係叫唔想end topic

次次都係我主動搵人，隔幾日講一兩句問下近況咁，都唔算chur啦(真係純粹想做個朋友，佢肯一齊我都唔制)
有次堅心淡ON99直接問人 其實你係咪冇興趣
佢就打左幾句野黎話咩 佢做野好忙呀，自己純粹想識個普通朋友，冇可能成日主動搵人傾計呀之類
心諗我夠係想識下朋友，而且你唔係「冇可能成日主動搵人」係從來冇主動搵人囉
我冇再覆佢 就咁end左

我係鈍得濟miss左個女仔
我覺得好睇個男仔性格係點
有可能真係唔識做主動

一路做主動真係好累，有時我會唔搵佢幾日冷靜下當儲下話題講

完全唔搵又做唔到，其實之前都放棄過，隔左一個星期自自然然又傾番，一傾就傾到訓覺

有啲痴線嘅感覺，打畀你又要話想識朋友

到底係點諗

You are right.

趁早

佢自己profile都係話識朋友架
我自己岩岩外國番黎都想識番D新朋友，所以見人post D野感覺佢份人幾有趣就會想認識下
所以咪講到拍拖咁高層次，topic句野識frd都適用

朋友有時懶理啦係知心好友就唔會唔理你，所以

對時間既感覺好慢....
鍾意就會諗好多野
好多方案 但係最後怕唔夠好
甚至唔實行

如果佢搵你呢咁

毒撚根本唔求佢知
有時佢wtsapp我我甚至覺得好煩
要諗好耐點覆先可以繼續傾
點先會令佢鍾意我多d

咩都唔搞就最好

完了吧

諗到咩覆咩
諗唔到覆咩就繼續諗
最後可能無覆到

好似有啲道理 （定係我自我安慰緊佢唔覆我）

Block!

所以咪要睇個條友性格係點
同值唔值得你拖返佢出黎

一個月前約左你聽日見
都估到你唔會搵我問我聽日點
什至預左你唔記得
但我都係好on9咁好期待聽日
一直只係搵我攝時間

自我安慰好慘㗎如果根本唔係嗰回事

一個月前

Push

首先要有藉口揾佢先
我而家冇

求其作個故仔話自己唔開心

我心裏一早有數

我試過
(雖然真係幾唔開心)
佢會安慰我咁

成日搵你都唔代表佢心入面有你架

日日咁傾 傾左兩個幾月
互相都有主動搵 講好左一齊去好多地方
每次一on都係搵對方 咩廢話都可以講好耐
已經有好多期待
但突然就可以變得咁淡咁hea
日日都睇返之前既對話 望住你online而唔係搵我
個心好似空左咁 少左啲野 每日望返啲對話回憶
出唔返去

唉 開學識戈陣都好好地
自從同所謂龜蜜去完街 識左條新仔就冇搵過我

都叫有心啦

人地有第二個囉

係囉

唔知同邊個講先同你講咋

內容係點先

有一晚我飲醉左，真係send左句

「其實係咪我唔搵你，你就真係唔會搵我」

醒左之後都覺得心酸

佢有冇覆

通常會覺得你好煩就唔再理

佢話，你唔好咁啦

當下真係，我咁你老味，當我兵

不過我又真係嬲又嬲唔落

死死氣自己收左皮。

個個都係咁講
以後唔搵了

係呀係呀係咁上下，因為你對佢根本唔重要

因為佢知我鐘意佢。
不過我就做足2年長勤兵

好好裝備自己！

所以你都知㗎唔

宜家有女朋友，但有時係條街度見到D好似佢既人，個心都會緊一緊。真係放唔低

主動搵>已讀>再搵>已讀>ok fine

另一方面自己又已讀人

放低啦對你女朋友好啲

我明既

已讀係一個唔好嘅習慣

咁就啱啦

Let her go

忍住手想唔搵佢
但根本成個腦都係佢
份assignment 完全諗唔到

我女朋友就係安慰我既時候鐘意左我
佢成日問我仲會唔會掛住佢
次次我都扮無，極力數臭佢

其實，就算佢再仆街
我咪又係會繼續愛佢。

咁又癲過頭喎師兄

keep 住日日傾，佢會主動分享做緊咩，食咩野
但無傾到好deep

我到底做咩
痴撚左線

其實你可以開心見誠講
你宜家仲愛緊？
覺唔覺得對你女朋友好唔公平

當年DSE就係咁炒左
溫乜都唔入腦
成個人勁亂勁頹

係咪未係好熟

已讀不回
我都知我果晚講錯野

水瓶女都係好唔鍾意搵人

我成日都覺得對宜家果個唔住
但佢比我既太多
真係果種，如果我同佢講分手
佢真係一無所有會去自殺
所以一直都唔敢講。

我都試過去忘記，但真係忘記唔到
我真係好努力好努力。

Ok got it

必要時一定會

話係咁說 但佢唔會抽離到
呢個女朋友註定被唔公平
本來一開始就唔應該同人開始
但你而家走 又係一個仆街黎
唔成熟既男人就會陷入兩難

唔講佢又點知你點諗點辛苦

宜家就係兩難緊
忘記唔到舊既
但同佢分手，又好仆街
亂咁行入人地世界然後一句bye就走好不負責任
但繼續一齊又對佢唔公平。

你真係....

試過主動wtsapp佢一次，但見佢覆得好普通同問一句先答下咁就已讀左佢，再冇勇氣揾佢，平時係公司會特登r佢吹水

係咪唔熟

有D時候，唔係咩都可以講出口
有個女仔信哂你咩都比哂你
你同佢講呢一切都係假？
我真係不敢想象

基本上香港每三個有一個都係呢款 因為大家都係自私
所以執生啦 或者真係對現任好D係值得d
前任呢刻無付出 現任有 好好對現任有意思d

sorry 囉

咁你諗野都幾客觀 所以你明 就去做啦

講咗啲咩搞到咁

開左個頭，唯有見步行步
自己汁翻個靚尾
呢D真係睇修行啦

玩到冇嘢好玩

其實平時佢同我唔熟
得我自己留意佢
咁啱果晚我地個學系搞左個舞會
一開頭贊左佢今晚幾靚
之後問不如做個朋友
再吹左陣水 跳下舞
不過可能係其間我對答好唔自然
事後幾日whatsapp佢，問下學業野都冇再覆我了
連上堂都feel到有少少避開我

唔駛咁上心啦

我條女依家完全唔搵我
我搵佢個陣. 我問一句佢答一句
代表咩

唔等了，心好攰

希望承你貴言

岩岩因為依樣野同佢分左手 個心好痛

有心啦施主

唔好搞到自己唔似自己

瘋狂已讀 最後一次搵你

好！

有時唔好太上心

人地都無諗咁多野..單純忙到7彩唔記得覆

又或者真係當你係個朋友觀察左先

你付出但人地未想要住 對自己唔抵阿

啱！

咁你依家點？
繼續返去同現任？

食左啲咩 做緊啲咩

唔覺係唔知同邊個講先同你講，下下同人講㗎咩呢啲

又點

個心一直有佢
只係自己都顧唔掂自己
唔敢搵

搵吓都好呀

搵你怕你嫌我煩

唔敢唔搵佢
驚唔搵佢就真係完左斷左
覺得未係時候終結

有時太攰唔做主動一日
佢又會搵

唔搵就乜都冇

咁樣有來有往咪幾好

樓主仲唔訓？

樓主永常在

樓主開左咁多個post
有咩得著

安慰人好叻

而家有女朋友

費事你討厭我咪仲衰，你平時又咁冷淡

咁自己點算

傾吓都得姐，唔熟咪淡囉

自我回復，原地復活

但比例唔平均
我搵佢多
佢搵我少
我內心好不安

有搵你is fine

仲係成日諗佢

有時寧願係佢心入面冇我
當係普通朋友咁相處
但遇着有啲人係特登無視你
仲會同佢msg講親野都鬧交同唔give
唔主動搵至少未去到劣心後可能有機
但如果佢主動搵你只係為左鬧交就真係算把

又一個，知唔知你傷害緊你條女

下乜宜家啲人咁惡㗎咩

So?
有幾多人結婚個個係佢最鍾意個個

你知我性格係內向D唔係特別多嘢講，有時想講多兩句你又好似唔想講咁

你人真好

過去咗就由佢過去啦

係咪你太敏感咋

還好啦

可能我太緊張你所以咁掛

哈哈哈其實你可以放鬆啲

咁所以唔搵你唔代表個心無你，可能係其他原因先無搵

同宜家果個繼續
對佢盡量好D
至於以前果個...
盡量忘記
有時夜闌人靜，諗起咪笑一笑囉唯有
有幾多個人結婚果個真係一生最愛
生活始終係生活。

嗯...搵吓都得啩

得既，你唔嫌我煩就得

唔搵點知煩唔煩，如果人地鍾意，會囉囉孿

入黎放底一個好掛住嘅女仔名

騎劫！

如果你係個post入面見到自己個名會點

你問我 ？

識得個女仔
本身有搵開大家
但d 對話對我越黎越harsh, 三句唔埋兩句串埋黎,所以都係自己收皮算
但岩岩又走黎搵返我.估計係zip 鳩我時間

可能佢想同你鬥咀呢

可能串鳩你係樂趣嚟，咁樣會熟啲咁

但係佢只係好似搵個位做記錄咁
我講一啲野佢有時會冇回應
成件事變左佢有佢講 我有我自己講咁...

係sad嘅

yes

巴 或者你咁做無錯既
至少係將個錯誤改正
不過作為被扔低個個 真係好傷
或者我靜靜地離開係對件事最好

hea你都你個心無你

起碼都叫會覆你

以我認識既佢唔係
應該係無聊搵人zip 時間
發誓唔會再中伏,既然冇回報既投資盡早斬纜

祝你平安

係咪因為我一定會覆所以搵我

有機會

男朋友令我覺得自己嘅愛好低賤…

未一齊之前 佢成日都會主動whatsapp我
幾忙都好 都會覆msg
成日傾到三更半夜

一齊左一個月
依家變左日日都係我做主動
唔主動搵佢 佢可以全日都唔搵我
連我生日 佢都因為份工行唔開 放左我飛機

次次我都同自己講
「算啦 佢都好忙好攰架
日日都咁遲收工 返工又咁chur 體諒佢多啲啦…」

最近佢放假 同個兄弟去旅行
依然都係唔主動搵我
其實你個心係咪根本冇我？

你話過 會好好珍惜我 令我好幸福
但係 你令我愛得好攰啦

生日都放飛機
去旅行有冇同你講

你體諒佢邊個體諒你
係咪你愛佢太深佢唔識珍惜

好少見咁快已經咁冷

如果係咁點解你之前仲要約我出去 我唔明

當你問一句 對方先答一句 真係好心灰
望住啲對話越黎越無營養真係講不下去

試吓囉，唔啱咪唔搵

有呀 呢個一齊之前已經知
生日嗰日約左夜晚 佢五點幾先同我講有urgent野行唔開

我知佢冇呃我，但係…

人地好心覆你㗎啦

補祝都好呀屌

講真，你係咪付出唔均等

見到你個名都知你瀨曬嘢

之前有送生日禮物嘅
不過雪芳蛋糕都冇個囉

一早同佢講左生日對我黎講係 high priority
佢除左講左幾次sorry之外 氹都冇氹過我…

你喺佢心目中唔係the highest priority

兩睇
whatsapp一定係我多d
平時出街食飯嗰d佢都會比
不過佢真係零驚喜零浪漫

我都會整下野食寫下咭仔啦屌

其實都知佢係好人先覆 但就係因為佢唔會唔覆所以自己又忍唔住諗仲有機

一個月咋喎

睇佢內容啦

係公司同佢傾親都係皮毛嘅野，未試過傾到私人啲嘅，不過呢隻蟹肯r我吹水我已經好夠

相處吓

我地傾啲都算deep
但佢唔會主動搵我 但又唔係唔覆我
只係冇講低佢做咩就失蹤 我一直等佢

唔主動搵真係唔知咩心態

已讀不回是基本
肯覆我已經要偷笑

為何要做到咁低賤

早排日日主動打電話傾兩三粒鐘計，之後成個禮拜連message都無句，算點？

搵你攝時間，有第二個，完

點曖昧法？

唉屌 放手啦 日日都搞到我頹
唔撚再理佢 覆唔覆都由得佢

如果面對面好曖昧但從來冇whatsapp過代表咩？

已讀不回佢 佢也已讀不回我了

你做乜已讀不回人

對個個人都係咁，慣左

講得咁中阿

如果一直都係佢主動搵我呢
佢有時會話想睇某套戲但無人同佢睇
第二日搵佢又話搵到人同佢去睇（個個人係女）

利申：紅巴

屌，好攰,我都唔想再R野講

當我以為佢唔會再搵我 佢突然搵返我
然後就問我呢樣個樣 最後問我係咪中意佢
我自知佢唔中意我 我都要焗答係
然後? 就冇然後了

睇完個post, 係咪溝女就唔好send message, 見到面先傾

點解你要成日拖延我
唔可以一嘢拒絕我

佢玩吓

漁夫撒網

咁快畀底牌人睇

呢個結論係點得返嚟

收你做兵囉

中呢

回頭是岸

其實毒撚鐘意都唔搵 唔想拍拖？

唉 一樣 一開始佢主動 之後又消失 話自己毒撚 想點

唔通係因為怯？

...

搵你又如何
你既身份只係普通朋友
人地有男朋友架喇

夠鐘死心了

輕輕一推

可惜他有愛侶 還可怎麼爭取

其實一早已經知道依個道理 但係仍然會盲目咁搵藉口

逃避夠啦

因為由細到大都唔會搵人
根本唔知做咩搵人

甚至唔明白“搵人“有咩意思

工具人

唔想了解吓佢咩

佢日日起身同我講早晨 訓教同我講早抖
間唔中又會問我係邊做緊咩
究竟係攝時間定係點我已經唔清楚

你都會開依d post

因為唔想再咁落去

呢個真...師傅好撚痛呀

我答唔係 佢都唔會再搵我 唔開心嘅又係我
至少我承認 就算結果係點 我個心都會舒服啲
雖然都知道冇然後

最辛苦係搵完我 又幾日唔覆我
到底想點

你心知肚明啦

淨係有緊要事先會搵我
後來我都廢時搵佢
佢問一句我就答一句
佢隔幾耐覆我就隔幾耐覆
過一排自己都會放低

一個人係咪著緊你
其實自己會feel到

有時同條女嘈交
未和好又掛住佢都會忍住唔搵
最多都係開wts睇下佢last seen

如果你愈著緊對方就會恃寵生嬌

忍唔住想好返就好返啦

推

真係好到肉

快啲醒

比你發現左添

對佢有好感唔係應該同佢傾多啲 知多啲佢既野架咩 咩都唔了解咁叫鐘意？

玩弄人心好簡單，特別你入世未深

瘋狂被已讀不回
但搵佢又唔係無話題甚至有啲曖昧
有時都唔知佢想點

一個人由已讀你嗰吓已經覺得你係可有可無

無已讀不回 但完左topic就唔會再主動搵我
我就自己on99咁睇住whatsapp睇佢有無搵我

從來都冇主動過？

有既... 但只限佢有事搵我果陣
私事唔會主動同我分享
我諗我已經可以收皮

毒j表示除非你搵我仲要好堅決先會理你
利申無人搵:(

我都做慣架啦

人地一直無主動搵過我，到依家都已讀不回，我仲期待乜野

真係點都唔會主動搵？

求吓你放過你自己

期待你可以做返自己

[member]
唉
本來我打算如果佢之後照扮無野覆我我就會覆佢一個☹️符號就從此以後唔再覆佢
諗住我地就咁樣結束
但今朝 佢覆我話sorry唔記得左覆就開左話題
佢殺我一個措手不及我唔知點覆佢

又唔係無主動搵返我嘅
兩次囉

咁你做乜嚟留言

咁嚴重 你睇吓人地可能諗都冇諗起你

畀啲自信自己

遇到所有唔識珍惜嘅人都一樣道理

我試過有一排無搵佢
然後突然佢又主動搵我
都唔知可以點做

玩到我上晒心
係咪唔應該主動搵佢？

一早已經放低哂

睇你玩唔玩得起 我係你就及早收手

搵你講咩先

借問
我病個陣有問候下
但傾計真係唔多有延續
最後可能講句好搞笑就end
是咪冇機

你有冇延續吓話題

無架啦 唔主動搵你 又hea覆你
你就做好心理準備被分手啦

哦哦哦哦
咁？

我明

我自己係咁囉 會避人🤥其他唔知

對方會主動搵你 可唔可以當有好開始？

如果鍾意都係..？

都要表現得好先有後話

我想呀
但一開始已經覺得人地唔會想

你搵我，我會對你好nice
但你唔搵我，我就無辦法

Whatsapp唔會主動搵 但係又單獨約出街係想點

可能佢唔鍾意打字啩，有冇傾電話

冇 越黎越覺得佢純粹搵我攝時間 因為同佢真係唔算好熟

係呢！好少人咁快約出街

完全唔知佢想點

你係咪顯得好易溝

我無搵佢佢無搵我
但我日日ig十幾個story全部睇晒
有近況全部都會like
感覺變左點讚之交

算係咁啦

有時ig story有冇認真睇都好難講

同你有啲似

其實我知佢好多人嘅近況都會睇
我同自己講 感情從來無得勉強
一個男仔係鐘意你就一定會主動

姐係點

可能只係強迫症想消除圈圈？
但我fb日記打幾千字佢又會click like
我唔會ff 我只會覺得佢咁啱有空

其實都係

好易上手

有留意你吧

前幾日有一個活動
佢主動wtsapp我講諗緊去唔去
最後我勸佢去
去到個陣 我因為撞到一個一年無見嘅朋友
同個朋友傾咗好耐
我望到佢係遠處望咗我好耐
等到我同個朋友傾完我有同佢揮手say hi
結果完場走個陣 我企係佢面前
佢掛住同其他人傾計完全當我透明

我始終覺得對方有心搵你就一定會搵
唔搵等於佢根本唔想理你

所以我入黎係想勸自己死心

可能因為唔熟先會咁

佢係咪妒忌你同人地傾得咁開心呀

屌我都有個朋友熟咗唔睇我啲嘢 想打死佢

然後臨尾我送左少少野俾佢
佢返黎淨係wts咗我一句講多謝
然後又回復淨係睇ig story嘅狀態

就係 通常淨係睇一個半個
佢竟然14個睇晒 睇完又唔回

你地之後竟然冇繼續傾，佢都主動咗

默默留意你wu

咁係咪死心算

當然

因為我同佢以後未必再見
所以先會無啦啦送野俾佢
（希望佢無上連登否則一定知係我）
其實好唔捨得

其實佢個個post我都有睇
有時仲commenr

你又唔搵吓人

收返

約唔到出街……

咁就gg

噢

但作為女仔……約左兩次
我覺得應該……完了
重點係我唔會再去我同佢識嘅果個活動
我入黎都係想呻下

唔講以為係自己打

2次都係你主動約？

咁係慘啲

係
一次係佢學校有事
一次係佢屋企有事
但如果佢想見我都應該會約返轉頭呀
所以 求hi醒
其實仲係未完全放得低

應該無咩機會再見
除非我今個月去佢支莊啲活動
但佢間u好遠
我一去就好明顯

算啦 佢想做朋友多啲

好好咁做返個朋友

放低佢

平時每次都係我搵佢，每次都係我搵話題，雖然佢有覆，但講幾句佢就做左話題終結者 之後就無下文
成日都想放棄，但佢身邊朋友又一直話佢係怕羞先咁，叫我唔好放棄，完全唔知點做好

怕醜極都可以主動搵吓你

我明
我已經決定左唔會再主動同佢講野

恭喜

係有你心嘅都搵咗你啦仲要你等咩

佢係有搵既.....但唔會多 約佢出黎食飯，佢話OK同提出埋日子，我簡埋餐廳時間BOOK埋，最後果日話叫埋我地身邊既朋友出黎，但原來係我約佢之後佢已經問其他人得唔得閒 成件事好SAD 咁佢當初就直接同我講啦

講清楚你淨係想約佢囉定人地暗示緊唔想單獨同你食

擺明當你朋友

甘算啦 你開到聲約都咁

毒撚永遠唔會明白呢句野
又唔照鏡檢討下自己的機會

連同人基本對話嘅能力都無
搵人都係“做咩呀“

好過冇

唉 但佢佢張張都睇 不過可能佢是但loop

係呀特別有WiFi

巴打仲等咩 搵佢啦

同意

有心就唔會要你等

知道但唔想接受

我都覺 就算佢自認佢幾毒 都應該會揾下你

明嘅現實殘酷

慘～～～～～～啊～～～～

下個啦

啱呀

我都好驚有呢一日

中呀

句野插到應一應

我都好想放棄倒搵下一個但我做唔倒啊

點解

因為真係好鐘意佢
見倒面時吹水乜都講下佢都好開心嫁
但一放假，佢就真係冇主動搵過我次次都係我R計傾

傾成點

可能人地都等你呢 既然要有人破冰 你又有諗法 點解你又唔唔做主動嗰個呢

如果佢地都試過呢

都係既

從來冇人對自己主動過 可能遲鈍啦吓 自我安慰

我決定俾個機會俾一個鐘意我嘅人

平時點相處多

點畀

果個朋友約我去中秋綵燈會
單獨

中秋節都肯出wow

我知 但我都繼續等

寂寞到夜深啦又

其實我好想去大坑睇舞火龍

祝福你

係我唔好，上星期冇覆佢，直到前晚搵佢，佢已經唔覆我。唉！佢唔記得我喇！

多謝 睇下到時佢會點

我都好想搵你 但係你果句好絕
唔想再同我一齊

咩事咁講呀

so true

無啦 散左啦 我要求復合果陣講
諗起自己講分手真係覺得係報應

越係鍾意就越唔會搵
反而係無feel個啲就日傾夜傾都得

咩中秋出黎真係咁大表示咩?
雖然依家傾緊DEEP話題~例如另一半希望唔好管自己咩,EX有咩陰影
但我真係覺得唔係D咩大日子,情人節就話姐

畀你188都冇用

佢好慘

認真啲啦

好認真,中秋有特別意思?

我覺得中秋應該陪屋企人咁囉

好仆街啊啊啊啊

勁慘

做朋友仲好啦

係一齊就一早一齊左 洗你等10幾年

sad but ture

可能人地都都想搵你呢 趁以家你仲有佢心
搵佢啦

未問呀⋯以我所知係唔駛

搵搵吓以後都唔駛再搵

但都唔代表...

其實我都明白 只係想由其他人講出黎 麻煩晒咁多位

好好照顧自己啦

其實我都半放棄，但成日會見到面又唔想個態度突然180度轉變，搞到之前好似好有機心咁（雖然係）

見到都可以輕鬆㗎姐

如果可以狠狠地絕情就好⋯對住但又知冇可能再發展個心真係勁唔舒服

冇可能咪冇可能，個個都有可能咩，放眼未來！

好唔爭氣⋯佢一覆我又自動秒回咗，家下又藍剔

就算主動搵你 都係搵你攝時間咋

sor for 1999
我個意思係人地如果問我做咩呀
我會hang機

其實係連搵人嘅第一句都諗唔到
所以唔敢搵

一個人唔搵你可以係因為佢知你心入面有第二個

岩岩放棄左追個女仔
原來佢一直都有同人秘密Long d
但係我當初唔知頭唔知路走去追佢
佢又受溝

啱

咁開心？

姐係普通吹下水都唔會理人?

睇住啲對話由瘋狂輸入中到依家一係已讀一係hea覆真係好失落
點解會搞成咁☹️

係咪同你傾到悶
所以咪同第二個傾

之前同佢熟左有一段時間
佢都知我鍾意佢 都肯同我出
但係又冇接受我
whatsapp嗰啲又hea覆

後來我把心一橫 唔再搵佢
但係佢又搵返我

我唔想做兵啊
可以點做啊 理返佢?

又話唔想做兵又要理返佢

咁你有無hea 覆番佢

又要搵返我
其實知唔知我都好辛苦
唔中意我 唔好繼續嘛
揀咗個毒毒哋嘅都係咁

咁你唔理佢咪得囉

主動搵又點 只係想有人對佢好
你始終無一個名份

大家起碼都係朋友呀

比人利用既異性朋友 你樂意做..？

利用咩 傾吓偈姐下話？

你應該未收過兵

畀你知道咗

淡淡的哀傷

及早抽身

主動搵人
咪搞到自己損手爛腳囉

想搵都唔敢搵啦

我夠知啦，咁我都想唔等嫁

做到咩？

做到

你啱呀 控制緊自己

唔好太在意啦你睇你幾難受

成日都會諗，到底有咩方法平常心

諗吓你個世界唔係圍住佢轉

有試過主動搵架 但次次最後佢都會已讀不回我 whatsapp Snapchat 都係咁
佢話自己唔慣做最後一個覆嘅
之後睇下佢ig snapchat story 就會借啲椅搵下佢
最後都會已讀不回
所以宜家都唔係好敢搵佢
一黎驚佢覺得我煩
二黎驚比佢知道我鍾意佢 咁就會避我

利申 以前拍拖都係傾傾下計先鍾意大家嘅 好少鍾意左先傾計 所以宜家依個同佢傾計會好唔自然

利申2 次次都係我搵佢 身邊啲人都覺得佢對我都有啲野嘅
係咪錯覺左

唔點理你擺明就唔鍾意你

都明嘅

唔駛灰喎

可能佢都想搵你 但又驚你嬲唔理返佢
破冰啦 唔通真係咁樣一世咩 自己做大方嗰個

邊有咁多可能

唔覆我
我都唔再搵了

面係人地畀架係自己丟

The best is yet not come

The best will not come

The better 呢

除非佢識得唔咁投入

冇可能 我比佢食著

你食住你自己咋

點解又要俾我發夢見到佢

佢冇諗起過你

一開頭有

跟住又忍唔住同佢whatsapp傾通宵

覺得自己沉到無藥可救

沉到一個點會醒

我都覺傾傾下唔搵，係因為已經有其他人取代咗個位置

第二個傾得仲開心

同阿媽係女人有咩分別

2個月冇搵，之後佢搵返我，我都唔想再覆了。

如果我再搵返佢，佢只會又係覆兩句之後又唔覆。成件事根本冇改變過，只會不斷重複：我搵佢，佢唔覆。

既然係咁，我決定唔再搵佢了。

對你唔上心係因為你有另一半呀
唔想做第三者

佢搵你攝時間咋 唔慣有人冇搵佢呀嘛

咁就唔好搞人啦

對唔住係我唔好
我唔想做話題終結者架
只係同親你講野就緊張到1999 咁
不過我應該冇藉口再搵你啦
利申 對號入座

珍惜下個

我會

會架啦

對自己好啲

其實我同佢早兩個月散冇周圍講咋

咁快有另一半

散左之後，鐘意左你

一星期冇搵過

想問下 對方都係咁諗既話 咁咪玩完
對方都可能咁諗 你又唔主動搵我 愛我有限

一定會有一個主動搵過